做咩吹風吹到今日休息? 比機會政府話立法成功止暴制亂?

又比人帶風向
立法第一日就休息
林鄭班仆街可以出黎話
"引緊急法推行蒙面法 成功止暴制亂"
抖? 場仗輸左有排你抖
就算唔開花都要搵野做
無可能休息
烏克蘭12日就撤回左禁蒙面法
我地第1日就休息
個風向鬼到咁 都咁多正皮
連登仔係咪咁易比人帶風向阿

推

推啦

不停吹風禁停.
好擔心

成班傻仔比人帶風向都唔知
第一日立法就抖 抖你老母咩